俾自己啲fd睇唔起

本身性格內向，同埋沉默少講嘢，已經冇乜朋友。好難得識到幾個fd，表面上就稱兄道弟，講到有福同享有難同當，但係原來到最後都會因為搵錢能力/讀書成績差而俾佢哋睇唔起。

最近被分手已經夠慘，而家連朋友都睇自己唔起，唯有上連登放負

證明你班fd係酒肉朋友

真

唔撚同佢地做FD囉

而且重色輕友添呀

唔想獨來獨往

食屎狗！

你搵錢能力有幾低？
人人唔同故事

我有個朋友同你一樣性格內向，同埋沉默少講嘢，可能佢覺得自己比人睇唔起係因為讀書成績差，屌你老X 係因為佢唔負責任呀，話一齊做結果得我做，搵佢又不讀不回 只係話自己唔識做，freeride到咁真係抵撚死

男人老狗都要用字扮女人
點睇得起你？

咁你係廢喎

同一時間佢地又會當你係工具人 即係有利用價值